文戲黎講，老豆屌柒愛德放火燒屋係逃避現實嗰段真係好屈

不過我地鬼滅是能旦一段無啦啦爆出黎嘅回憶都屌打

咩無啦啦
每次都係臨死就回憶 完全有跡可尋喎

真，但最好睇都係刀劍

刀劍仲好睇過老夫子

最好睇係多啦A夢，每段內心戲都係文學鉅著

集集都happy ending太過夢幻太過童話
我今年14歲已經睇透左唔再信依啲嘢

咩鋼鍊鬼滅刀劍哆啦A夢全部都唔夠我東京食屎鬼第一季之後嘅劇情好睇

食屎